我中咗1億呀！（貼圖）

唔止一億

Bam

癡撚線

正評引伏

cls

下次射俾我得唔得想吞哂

乜咁曬啊

1億呀想要

睇左幾秒先知咩事
笑到

邊有中，唔見咗就真。樓主有病。

煉奶定其他

感冒就睇醫生啦

白膠漿

點解中間有啲嘢

中伏

好濃，好似大家午餐最愛既忌廉湯咁

得一億咁少，洗唔洗睇下醫生

不能只有我看到，推

你飲左？